中學生想做大學生，大學生想做返中學生

大學大把野玩 係你摺

打公仔想做番學生

係人都唔想成長 中學想返小學 大學又想返中學 到出嚟做野就想返大學 有得無憂無慮咁hea嘅邊個想長大呀

退休想做返打工仔

中學生想做大學生，大學生唔撚想做中學生
日日要7點起身咪撚玩啦大學生走堂打牌又1day

而家返緊工都唔想做返大學生，一到midterm連踩幾星期通頂，命都短幾年返工準時走，又有錢買玩具

說穿了 都係各取所需

至少我中六溫書嗰陣辛苦到想返去讀小學 呈分試唔洗點溫都可以
而家上左大學發現dse根本小兒科

唔係讀書難易嘅問題

完全唔想做中學生
日日係度學考試，浪費時間

無諗過想做翻中學生
諗翻轉頭無咩值得留戀因為全程專注dse
坐我隔離啲撚樣last day就係度眼濕濕話乜撚野六年情好唔捨得大家
收撚皮啦眼濕濕果啲放榜果日真係喊到仆街喇
畢業之後大家都唔知記唔記得大家啲名
好彩當年影完幾張相急急腳翻屋企温書

利伸 一大

大學啲人現實啲
同埋有個模式去rate一個人
好多野玩但未必話真係好開心

但點都開心過出黎做野

好工就係
同事好，做野唔辛苦，又有得你升
但邊有咁多好工

24歲（摺）

中學老師好好好關心同學需要

未必

我嗰間係

唔肯脫離comfort zone又無一技之長比你擴展你個comfort zone，梗係識唔到人
思維改變唔到我同你講 死硬

出嚟做野想做返小學生

退休有完全自由就想有番打工時候靈活身體

你做得返嘅話麻煩認真啲上中文堂

有，
三個條件齊晒，
大把請人quota，
仲要人工高福利好，
只係驚你唔做

望吓我個名就知邊度有咁大隻曱那隨街跳

可能我faculty問題尚好
清law fac fbe?

大學去到最後一年好孤獨

難怪
完全明白
冇計呢行要戴面具

咩模式? Gpa?

虛偽成點？明明有溫書扮無溫？

有個老師唔教書 日日上堂淨係識抽水9 up
仲要見高拜見低踩
淨係識照顧攞星嗰班 唔理我呢啲拎三嘅廢柴
講緊你呀矮佬
中學真係respect 嘅老師真係兩隻手數得晒

上堂可以
一寫文做gp pj 到midterm就想死
覺得自己好撚廢
返pt仲自在，吹下水又一日又唔做掛住啲deadline
做有一個月先完sem
好難頂

成三年溫 爽撚到。。。個陣我中六先發力都未遲

中學有規律生活
仲好過大學
大學chur assignment midterm
辛苦到
中學間中溫下都夠
放學吹水打波

中學無好朋友，但中學成班人傻下傻下真係好開心，一世人得一次

BA open cam

大學生就代表唔洗7點起身咩

係真係好撚柒 不過呢堆回憶最深刻 信我

要改下相處模式 大學唔似中學生大家日對夜對咁樣慢慢日久生情 好多時人地覺得你悶就唔想理你 要令自己有返小小個人特色去吸引人

大學冇班制係難熟嘅

8:30 堂最攞命，以前試過8:30 堂直chur 到夜晚7:30 tutorial, 簡直玩命，諗返起都覺得係one of the biggest accomplishments in my life so far

細路鍾意扮大人
大人又鍾意扮返細路

大學唔係個個都咁㗎咩？

失敗者先諗呢啲
搵到錢邊個想返去中學個陣啊
成日見到中學啲耶撚返學校R job

啱呀，大學r friend比中學功利好多不過將來出嚟社會都係咁，當係練習囉

咩pt咁正？

令我諗起《擺渡的歲月》嘅歌詞。

普通店員仔
係啲精品店
同事差唔多興趣所以傾得埋
係驚頂唔住肺炎遲下冇得做

拔屌無情

我情況就無咁差嘅
可能我份人比較毒 中學淨係識到兩三個close fd
去到大學反而因為做source generator吸引到一班毒Lfd
比較active果Dgrad左兩年都仲會係wtsapp傾下政治

咁似我以前個副班主任

薄大 都係地區名校
中學同班得幾個keep住fd 其他唔熟
雖然大學都好撚假
去完個爛鬼ocamp就話好感動
不過中學都係無乜留戀 所以反差不大

讀間廢中學，中學老師又廢，d同學甩皮甩骨，有時覺得自己讀緊特殊學校
大學開心好撚多

加上以前中學 個個同學都著同樣嘅校服 自然會有歸屬感

最撚憎中學

真 以前個個都唔讀書 完全溝通唔到